msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LightWord\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-21 03:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Andrei Luca <andrei.luca@info.uaic.ro>\n"
"Language-Team: Andrei Luca <andrei.luca@info.uaic.ro>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: archives.php:10
#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Continue reading"
msgstr "繼續閱讀"

#: archives.php:61
#: archives.php:71
#: index.php:33
#: page.php:17
#: single-page-template.php:72
#: single.php:49
#@ lightword
msgid "Not Found"
msgstr "沒有發現任何事物!!"

#: archives.php:61
#: archives.php:72
#: index.php:34
#: page.php:18
#: single-page-template.php:73
#: single.php:50
#@ lightword
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "抱歉!! 您要找的我們未能在網站裡找到。"

#: comments.php:6
#: legacy.comments.php:8
#@ lightword
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "這篇文章需要密碼觀看，請輸入密碼。"

#: comments.php:15
#: index.php:24
#: legacy.comments.php:12
#@ lightword
msgid "Comments"
msgstr "回覆"

#: comments.php:16
#@ lightword
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: comments.php:17
#: legacy.comments.php:13
#@ lightword
msgid "( subscribe to comments on this post )"
msgstr "( 訂閱此篇文章的回覆 )"

#: comments.php:30
#@ lightword
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "&laquo; 較舊的回覆"

#: comments.php:31
#@ lightword
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "較新的回覆 &raquo;"

#: comments.php:39
#: legacy.comments.php:47
#@ lightword
msgid "No comments yet."
msgstr "還沒有回覆。"

#: comments.php:41
#: legacy.comments.php:91
#@ lightword
msgid "Sorry, the comment form is closed at this time."
msgstr "抱歉，回覆功能已被關閉。"

#: comments.php:53
#: legacy.comments.php:81
#@ lightword
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: comments.php:59
#, fuzzy
msgid "Cancel reply"
msgstr "( 取消 )"

#: comments.php:69
#@ lightword
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "目前沒有人引用這篇文章。"

#: comments.php:70
#@ lightword
msgid "Trackbacks are disabled."
msgstr "引用功能被關閉。"

#: footer.php:7
#, fuzzy, php-format, php-format
#@ lightword
msgid "Copyright %s %s %s &middot; Powered by %s <br/>"
msgstr ""

#: footer.php:13
#@ lightword
msgid "Go to top"
msgstr "Go to top"

#: functions.php:16
#@ lightword
msgid "Layout settings"
msgstr "版面設定"

#: functions.php:18
#: functions.php:19
#@ lightword
msgid "Original"
msgstr "原始的"

#: functions.php:18
#@ lightword
msgid "Wider"
msgstr "更寬"

#: functions.php:23
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Cuf&oacute;n settings"
msgstr "Cufon 設定"

#: functions.php:24
#@ lightword
msgid "Show some texts in your blog using Cuf&oacute;n&sup1; (blog title, tagline, post titles, page titles, etc.).<br /><br />Select <em>Extra</em>&sup2; (or <em>Disabled</em>) for languages with accents and special characters."
msgstr ""

#: functions.php:26
#: functions.php:27
#: functions.php:117
#: functions.php:118
#@ lightword
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: functions.php:26
#: functions.php:57
#: functions.php:58
#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

#: functions.php:26
#@ lightword
msgid "Extra"
msgstr "額外的"

#: functions.php:26
msgid "CSS3 Font-face (lightweight)"
msgstr ""

#: functions.php:36
#@ lightword
msgid "Disable comments on pages"
msgstr "關閉\"回覆功能\""

#: functions.php:37
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to DISABLE COMMENTS on pages"
msgstr "如果您想 \"關閉\"文章的回覆功能 ，請勾選這個選項。"

#: functions.php:42
#@ lightword
msgid "Custom image header"
msgstr "自訂標題的影像"

#: functions.php:43
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW IMAGE instead of Cuf&oacute;n text on header.<br/>Image location: <code>lightword/images/header-image.png</code> / Max width: <code>796px</code><br/><br/><em>After this option is selected a new option will be revealed. Guess what? Image height! :)</em>"
msgstr "如果您想在標題處\"顯示影像\"而不是 Cufon 文字，請勾選這個選項。<br/>影像位置： <code>lightword/images/header-image.png</code> / 最大寬度： <code>796px</code>"

#: functions.php:48
#@ lightword
msgid "Header image height in pixels"
msgstr "標題影像的高度 (px單位)"

#: functions.php:54
#@ lightword
msgid "About author feature"
msgstr "\"關於作者\"功能"

#: functions.php:55
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Add information about post author"
msgstr "在文章的底部加入\"關於作者\"的資料。"

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Main page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Single page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Both"
msgstr ""

#: functions.php:61
#@ lightword
msgid "Enjoy this post feature"
msgstr "\"喜歡這篇文章\"功能"

#: functions.php:62
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to ACTIVATE <em>Enjoy this post</em> feature"
msgstr "如果您想\"啟用\"<em>喜歡這篇文章</em>的功能，請勾選此選項。"

#: functions.php:67
#@ lightword
msgid "Show categories on front menu"
msgstr "在您的網頁顯示分類"

#: functions.php:68
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW CATEGORIES instead pages on front menu"
msgstr "如果您想在網頁選單顯示\"分類\"而不是\"頁面\"，請勾選這個選項。"

#: functions.php:73
#@ lightword
msgid "Exclude pages from front menu"
msgstr "在網頁選單裡防止文章被顯示"

#: functions.php:74
#@ lightword
msgid "Type the pages id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "輸入您想防止的文章編號。 例如：<code>5,19,24</code>"

#: functions.php:79
#@ lightword
msgid "Exclude categories from front menu"
msgstr "在網頁選單裡防止分類被顯示"

#: functions.php:80
#@ lightword
msgid "Type the categories id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "輸入您想防止的分類編號。 例如：<code>5,19,24</code>"

#: functions.php:85
#@ lightword
msgid "Remove home button"
msgstr "移除\"首頁\"按鈕。"

#: functions.php:86
#@ lightword
msgid "Remove home button from front menu"
msgstr "在您的網頁選單移除\"首頁\"按鈕。"

#: functions.php:91
#@ lightword
msgid "Remove search box"
msgstr "移除\"搜尋列\""

#: functions.php:92
#@ lightword
msgid "Remove search box and expand space for front menu"
msgstr "移除您的\"搜尋列\"並拓寬您的網頁選單。"

#: functions.php:97
#@ lightword
msgid "Remove tags from posts"
msgstr "在您的文章移除\"標籤\""

#: functions.php:98
#@ lightword
msgid "Show only categories in post footer"
msgstr "只顯示\"分類\"在您文章的底部"

#: functions.php:103
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge"
msgstr "移除RSS識別"

#: functions.php:104
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge from blog header"
msgstr "將您網頁上面的RSS識別移除"

#: functions.php:109
#@ lightword
msgid "Google Custom Search Engine"
msgstr ""

#: functions.php:110
#@ lightword
msgid "Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of Google CSE, and type the <code>value</code> here."
msgstr "在Google CSE裡的<strong>Search box code</strong>找到 <code>name=\"cx\"</code> ， 然後將 <code>value</code> 填入."

#: functions.php:115
#@ lightword
msgid "Sidebox settings"
msgstr "日期方塊設定"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only date"
msgstr "只顯示日期"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only in posts"
msgstr "只在文章裡顯示"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Last two options together"
msgstr "選擇最後兩個選項"

#: functions.php:122
#@ lightword
msgid "Sidebar settings"
msgstr "側邊攔設定"

#: functions.php:124
#@ lightword
msgid "Two sidebars option is available on Wider layout only"
msgstr "在 Wider 版面才能使用兩個側邊攔"

#: functions.php:125
#: functions.php:126
#@ lightword
msgid "One sidebar"
msgstr "一條側邊攔"

#: functions.php:125
#@ lightword
msgid "Two sidebars"
msgstr "兩條側邊攔"

#: functions.php:129
#@ lightword
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂CSS語法"

#: functions.php:130
#@ lightword
msgid "Put your custom css code here"
msgstr "請將您的CSS語法填入這裡"

#: functions.php:135
#@ lightword
msgid "AdSense"
msgstr "AdSense"

#: functions.php:136
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Copy your AdSense code or any other ADS service and paste it here.<br/>Usually 468x60 text or image ad but you can use anything ad format you want."
msgstr "將您的 AdSense 代碼複製並填入這裡。"

#: functions.php:141
#@ lightword
msgid "Additional header content"
msgstr ""

#: functions.php:142
#@ lightword
msgid "Additional header content, including scripts, etc"
msgstr ""

#: functions.php:147
#@ lightword
msgid "Additional footer content"
msgstr ""

#: functions.php:148
#@ lightword
msgid "Additional footer content for Google Analytics or any other service"
msgstr ""

#: functions.php:184
#: functions.php:196
#@ lightword
msgid "LightWord Settings"
msgstr "LightWord 設定"

#: functions.php:191
#@ lightword
msgid "settings saved"
msgstr "儲存設定"

#: functions.php:192
#@ lightword
msgid "settings reset"
msgstr "重置設定"

#: functions.php:200
#@ lightword
msgid "Support the developer"
msgstr "協助開發者"

#: functions.php:212
#: functions.php:282
#@ lightword
msgid "Save changes"
msgstr "儲存改變"

#: functions.php:217
#@ lightword
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "Search for help"
msgstr "尋求幫忙"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "or"
msgstr "或"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "What is Cuf&oacute;n?"
msgstr "什麼是 Cufon?"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "website"
msgstr "網站"

#: functions.php:330
#@ lightword
msgid "&sup1;Cuf&oacute;n is a Javascript Dynamic Text Replacement, like sIFR without flash plugin, just javascript."
msgstr ""

#: functions.php:331
#@ lightword
msgid "&sup2;Extra Cuf&oacute;n contains (~<b>300kb js file</b>): Basic latin, uppercase, lowercase, numerals, punctuation, Latin-1 Supplement, Latin Extended-A, Cyrillic Alphabet, Russian Alphabet, Greek and Coptic; <strong>usefull for some accents and special characters</strong>."
msgstr ""

#: functions.php:332
#@ lightword
msgid "Korean characters are not supported (11000+ glyps is a bit too much - enormous file -> slow loading)."
msgstr ""

#: functions.php:335
#@ lightword
msgid "Click here to reset all settings"
msgstr "點選這裡以重置所以設定"

#: functions.php:554
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: functions.php:570
#: functions.php:581
#@ lightword
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: functions.php:628
#@ lightword
msgid "Posted on"
msgstr "發布於"

#: functions.php:628
#@ lightword
msgid "F j, Y"
msgstr ""

#: functions.php:645
#@ lightword
msgid "Please enable referrers in your browser, or, if you're a spammer, bugger off!"
msgstr "請在您的瀏覽器啟用\"逆連結追蹤\"，如果你是垃圾散佈者，請不要再散佈垃圾了!!"

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: functions.php:666
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "Syndicate this site using RSS"
msgstr "使用RSS 訂閱本站"

#: functions.php:666
#@ lightword
msgid "Subscribe via RSS"
msgstr "使用RSS 訂閱本站"

#: functions.php:701
#@ lightword
msgid "F jS, Y - H:i"
msgstr ""

#: functions.php:703
#@ lightword
msgid "( REPLY )"
msgstr "( 回覆 )"

#: functions.php:704
#: legacy.comments.php:33
#@ lightword
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的回覆正在等待審核。"

#: functions.php:773
#: functions.php:778
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "LightWord Navigation Bar"
msgstr "LightWord 設定"

#: header.php:38
#: single-page-template.php:43
#@ lightword
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: index.php:14
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Posted by"
msgstr "發布於"

#: index.php:20
#: page.php:11
#: single-page-template.php:66
#: single.php:14
#@ lightword
msgid "PAGES"
msgstr "頁面"

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Filed under:"
msgstr "分類於："

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Tagged as:"
msgstr "標籤："

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "1 Comment"
msgstr "1 則回覆"

#: index.php:24
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Comments Off"
msgstr "回覆關閉"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "No Comments"
msgstr "沒有回覆"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Read more about"
msgstr "閱讀更多\"關於我\""

#: index.php:43
#@ lightword
msgid "&laquo; Newer Entries"
msgstr "&laquo; 較新的文章"

#: index.php:44
#@ lightword
msgid "Older Entries &raquo;"
msgstr "較舊的文章 &raquo;"

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "edit this comment"
msgstr "編輯這個回覆"

#: legacy.comments.php:52
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Leave a comment"
msgstr "回覆此文章"

#: legacy.comments.php:55
#, php-format
#@ lightword
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必須 <a href=\"%s\">登入</a> 才能回復."

#: legacy.comments.php:62
#, php-format
#@ lightword
msgid "Logged in as %s."
msgstr "目前登入帳號： %s."

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出這個帳號"

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: legacy.comments.php:67
#@ lightword
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: legacy.comments.php:67
#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "(required)"
msgstr "(必須的)"

#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "電子郵件 (不會公開)"

#: legacy.comments.php:73
#@ lightword
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: legacy.comments.php:77
#, php-format
#@ lightword
msgid "You can use these tags: %s"
msgstr "你可以使用這些標籤: %s"

#: page.php:7
#: single-page-template.php:62
#@ lightword
msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

#: alternatives/sidebar_v2.php:9
#: sidebar-child.php:9
#: sidebar.php:10
#@ lightword
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: alternatives/sidebar_v2.php:14
#: sidebar-child.php:14
#: sidebar.php:15
#@ lightword
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: alternatives/sidebar_v2.php:34
#: sidebar-child.php:19
#: sidebar.php:20
#@ lightword
msgid "Blogroll"
msgstr "網誌輪播"

#: alternatives/sidebar_v2.php:39
#: sidebar-child.php:24
#: sidebar.php:25
#@ lightword
msgid "Archive"
msgstr "彙整"

#: alternatives/sidebar_v2.php:44
#: sidebar-child.php:29
#: sidebar.php:30
#@ lightword
msgid "Meta"
msgstr "自訂欄位"

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "The latest comments to all posts in RSS"
msgstr "在RSS追蹤所有文章的最新留言"

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "Comments <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr "回覆 <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"

#: single.php:8
#@ lightword
msgid "Edit this post"
msgstr "編輯此篇文章"

#: single.php:18
#@ lightword
msgid "Enjoy this article?"
msgstr "喜歡這篇文章?"

#: single.php:19
#@ lightword
msgid "Consider subscribing to our rss feed!"
msgstr "請考慮訂閱我們的RSS!"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "About"
msgstr "關於"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "No description. Please complete your profile."
msgstr "沒有詳細敘述，請在完成您的個人資料。"

#: footer.php:9
#@ lightword
msgid "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> by Andrei Luca"
msgstr "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> translated by <a href=\"http://www.drehteller.net/\" target=\"_blank\">Drehteller</a> and <a href=\"http://www.1000-spiele.de/\" target=\"_blank\">Online Spiele</a>"

#: functions.php:228
#: functions.php:236
#: functions.php:244
#: functions.php:252
#: functions.php:260
#: functions.php:268
#: functions.php:275
#@ lightword
msgid "name"
msgstr ""

#: functions.php:230
#: functions.php:238
#: functions.php:246
#: functions.php:262
#: functions.php:270
#: functions.php:277
#@ lightword
msgid "desc"
msgstr ""

#: functions.php:245
#@ lightword
msgid "id"
msgstr ""

